(開定先)全世界係咪得香港會聖誕節倒數

柒到

倒數耶穌出世

聖誕節慶祝咩都唔知

仲要耶穌唔係搭正12點出生

香港乜鳩都倒數架啦。1997個陣連死期都倒數tim呀